原來喺生命入面釋懷左一個人喺咁恐怖

喺我睡與醒之間，好似夢見你。我好似已經淡忘左同你一齊嘅感覺，無論喺你嘅笑容定喺你對我講嘢嘅態度，都好似唔記得哂咁。原來喺生命入面釋懷左一個人喺咁恐怖。時間原來真喺可以帶走一個人，但喺時間帶唔走回憶。醒左之後留低只得兩條淚痕

我仲未

有啲詩意，
又帶啲1999

我用左兩年時間，先開始有啲好轉

咁你明唔明

咁我有撚排 散左半年,仲成日掛住

一齊左幾耐 ？

差唔多4年, 識左10年

係我錯，唔駁嘴

回憶先係最痛苦 我都識左10年。

多謝

喺你老味

你好似都係釋左一半only 係咪唔會去到一個地步係連同佢既回憶都唔諗起

不妨濛一點 靠幻想纏綿

忘情水？老人痴呆？ 我諗除左呢兩樣應該無辦法連回憶都唔諗起

你還是住在我的回憶裡 不出來
讓我們微笑離開 讓故事留下來
放手後 愛依然在
雪融了 就應該花開
緣若盡了 就不該再重來
唉，我好掛住你....

我有酒你有故事嗎？

分左手成3個月喇，我知佢move on左，但我仲日日都好掛住佢！但我知我地真係好唔夾

屌，我都類似情況。佢move on咗，點解可以move on到，我唔得

我諗除非老人痴呆
唔係嘅話我永遠都會記得同佢一齊嘅第一日

之後就日日都喺矛盾中度過

我都咁問自己，點解我咁廢唔得，可能真係一段感情中，用情深d果個註定係輸家要承受一切既苦。

不論夢中定現實中 你都仍未釋懷

高手

今晚我出左去飲酒，係第3個人既口中聽到原來佢已經有另一伴，我先知自己根本就一啲都未move on 真係好撚痛阿屌